一人一份屈機行業

藝人

彈起左之後大把品牌贊助，乜都有人送
搵錢接job有經理人安排哂

表面上周圍行好似食無定時
實際上當去旅行

去食飯有VIP級招待同埋唔洗等位

靠個樣可以搵足一世錢
無退休煩惱

大把藝人以前搵夠退休
陸續洗哂D錢又出黎話回歸呃飯食

二三線歌手藝人返中國唱幾首歌都5-6位數字

廢青

教車師傅，牙醫，醫生，life coach

Ptgf

富工代

但藝人黎講
無學曆要求，唔會話你讀得書份job就叫貴D
咁既收入同待遇係咪屈機

咪因為你地囉

香港地做靚女才叫屈機囉好唔好